{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59346&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도나래펜션"
    },
    "text": "ペンションは干潟の海の夕日を鑑賞することができ、プール、卓球場、フットサル場など様々な付帯施設が提供されます。 周辺には大阜島車4分の距離、炭島港車23分の距離、落照展望台車2分の距離があります。 存在するお知らせとしては、団体ペンションの特性上、安山市従量制75リットルと飲食袋25リットルの分別用紙6枚が必要であり、客室予約時に直系家族4人以上は一人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 入室時間は4:00で、退室時間は22:00以降です。 ペンションは無料Wi-Fiと全室禁煙政策を採用し、駐車も可能であり、ペンション送迎サービスも提供しています。 入室から8:00までは冷水の利用が無料ですが、温水の利用は追加料金が発生します。 バーベキュー配達サービスには様々なメニューが提供され、利用料金は現地決済です。 焚き火、火あみ、カフェカラオケ、モンゴルのテント憩いの場を利用する場合は、追加料金が発生します。 駐車場は無料で提供され、バーベキュー施設を利用する場合は一定金額の料金が発生し、炭を購入しない場合は清掃費を支払わなければなりません。 最大人数を超えると保護者付きではない未成年者のご利用は不可能であり、ペットの出入りも制限されます。 画像は実際とは異なる場合があり、客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、分別収集を守っていただき、情報は変更される可能性があることに注意してください。 オンシーズン中に一部の客室は価格変動があり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはプール、卓球場、フットサル場などの様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には大阜島車4分の距離、炭島港車23分の距離、落照展望台車2分の距離などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのようなお知らせがありますか？",
            "answer": "ペンションのお知らせとしては、団体ペンションの特性上、分別用紙6枚が必要であり、直系家族4人以上は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は4:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fi、全室禁煙政策、駐車場、送迎サービスなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金には何が含まれますか？",
            "answer": "ペンションの利用料金には8:00までの冷水利用が無料で含まれますが、温水利用は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー配達サービスの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー配達サービスの利用料金は現地決済で、様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場は無料で利用できますが、バーベキュー施設を利用する場合は一定金額の料金が発生し、炭を購入しない場合は清掃費を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの最大人数を超えると未成年者の利用が不可能であり、ペットの出入りも制限されています。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されており、分別収集のルールを守るように注意が必要です。また、情報は変更される可能性があるため、最新の情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の価格やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の価格が変動することがあり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 596
    }
}